視雪症/雪花綜合症 集中討論

有冇巴打有視雪症

細細個已經有，因為習慣咗所以冇乜點留意佢
點知最近幾日啲雪花好似明顯咗

冇人有

我上年9月連續幾日好似心悸
跳得又急又大力 抖啖氣都好用力 有時見暈想嘔 會天旋地轉
隻眼由一忽有雪花變到雙眼都睇唔到野

永遠見唔到全黑
一熜晒燈就見到唔同顏色閃下閃下

係，成世人未見過純色

合埋眼唔黑，白色牆唔白，藍天都唔藍

竟然有人開post 即刻留名
差唔多廿歲開始發現
係熄燈既環境睇野會有一點點彩色 望住d淨色野都有
用電腦mon睇文果時好辛苦

我由細細個，幾歲已經有

推翻上嚟先，有冇同路人

我知個post好舊
但我最近幾日有視雪症病徵
冇得醫？

習慣左就好 我都係好細個就有
果時唔知咩事 大個google先知
無燈睇野會好多野閃閃下